點分女人嘅m血同處女血？

如果女人嚟m先扑嘢有冇可能扮處

關你撚事

呢條友真係唔識架喎

一除褲就有血你話呢

樓主青頭？